阿SIR，14億同胞挺你，但我想講印度有13.7億

收皮啦你

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

印度呢 13.7億
美國呢就3.5億
日本呢就1.3億
香港起碼都有300萬
仲有班即將嚟到嘅伊斯蘭教友們又幾多個億

全球真主連線

伊斯蘭19億但係要減返印度果啲

印度係印度教。r

為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

佢話減返印度嗰d回教徒

之前有個post話中國14億係報假數，實質得7億幾

毛漢好似都唔係伊斯蘭教
清真寺都話接受政府道歉
估唔到印度佬反而企得咁硬

係邊境開過拖架

有人講過支那14億人口都有水份

真實可能得10億以下

講真，咁有地位，兜口兜面顏射，點都會嬲，而且唔會就咁算數，係面子嘅問題

有Muslim

14億支那賤民

我是14億。但我不挺警察

利申：無故打人黑警